新 iphone

買
唔買

已買

總之用android 就係垃圾

買
AN機永不錄用